港台最廢DJ (18) - 香港人加油！數榜女神新婚快樂！

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主（不過而家好似少後生仔聽）
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係4月1日開始嘅第二台節目表

梳b $100

洗唔洗咁快。。。

咁啱見到咋

C君好男人 過幾年就結婚

二台嫁女

恭喜天頣

我仲努力緊

你又係女神咩

件T好正

ching ho ball

#1 個節目表outdate咗啦
星期日文教組時段

佢新黎？

有冇張新嘅
下個po update 返

哇音樂情人啱啱個點唱竟然係點比DJs

加油，我支持你

啲圖應該加埋一哥光頭個張

tui

又話用梳b 100做主題

真光頭

唔通假㗎咩？

玩咁大

SorB100

歡迎黎到光頭頂

9400 like唱gatsby條片幾時找?

識計時間喎
錄音都講時間咁準確

原來又開咗新po

講得咁吾肯定

又可能又如無意外 阿斌使唔使帶咁多頂帽

執長髮上連登bid 左佢啦
梳b $100

我有common sense 架

我有common sense㗎

Form 1先得14幾

差唔多啦

聽日開始唔L打上黎

我個陣都係啦

利申而家175

中二 三會係咁標高

當年我d同學都起碼15x~16x
自己就17x

不如直接搵集後援會請rachael算啦

好認真用書黎引用講點先叫靚仔

好學院派

有頭髮好過冇頭髮

局長

遲幾個星期有無得打電話問中醫

rachael轉數都幾高

金城武
金城武
金城武
金城武
金城武
都係金城武
冇頭髮既金城武

倪匡

喺到講日本同歐美有咩分別
一劍浣春秋

記得pornhub 睇過白雪公主

cls做乜鳩 ..

想JLT到一點半

做乜撚 笑死

話人地嗰啲頭皮

光頭王仲唔俾我搵到你！！！
到底阿一個頭打落去係哼哼聲定係boom boom聲

括弧 18

甜蜜D

18

又GATSBY

奧燒

奧燒正

又台慶

TVB

JLT

呢首最啱音

偏偏成日著綠色

今晚正常歌質素ok

eason呢首幾好

不再是純幻想

好過垃圾謙本身

光復香港

光頭狄易達

少林功夫

東區走廊逼

而家朝早到北角就開始多車

FOREVER CHEAP

點解咁撚肥

JB 應該好爆

走晒D 字

一聽intro 就知爆到

好撚爆

玩命

炒車

MC bun

屌 我鄧bun驚 jb啲bgm好易漏口忍唔到

唱唱下唱左原本D歌詞出黎

蔡英文 WHAT?

終極玩命

好危險

啱啱好唱完報新聞

祠堂有嘻哈

laid back得幾好

細聽真係剪得好好

今晚終於有輕談聽

龍哥

bid完係佢面前燒左佢

琴晚3首都好正

原本都唔知
一聽到佢地話連登即刻上來睇睇

深水埗運動場
長沙灣廣場
荔枝角公園
長沙灣政府合署

尋晚個重溫唔見咗

睇嚟要準備網台見

上個禮拜好似Made in HK已經講過

首歌太爆

點解c hing祠堂冇左12月2號同3號種溫？

尋晚都未有

估唔到一c hing喺電台已經咁多年

講左好多年

尋晚冇重溫既？

tinyee堅係甜入心

今晚唔知仲有沒呢

下 尋晚果個我今朝返工都仲聽緊架喎

我返工聽到一半，收工就無左重溫

好在我冒住俾老細鬧都有偷雞聽到最尾

我仲未聽到

miss咗好多野

好想同kity飲熱咖啡

佢同我飲緊，所以你咪得個想字

飲完要跳

一休大師

會當凌絕頂
一覽眾山小

光頭頂~

張相個feel有啲怪怪地,但係又講唔到邊到怪

咩事呀追到十二月頭咋

終於有返尋晚

happy new year
阿一竟然唔知

Happy new year 呀

屌你
激光版煙火
咁仲係咪煙火

我都唔識

On9祠堂

痴撚線邊個諗呢條屎橋

梳b好細？

90後

火燒旺地

愚民樂

條野唔舒服

梳b, 請問啱啱亞斌講左句咩 CHing讃佢醒?

想問吓係咪無左琴晚個集啦
未聽詞力王啊

AIA

謝謝經典巴

黃亞斌呢位小朋友真係好留意時事 叻仔

高橋

F 女優

唔想扑呢個choice

開咪講av

斌ching唔好上到多01
唔好上咁多香港01呀
唔好上咁多香港01呀
唔好上咁多香港01呀

*唔好上咁多01

活力輪

以為自己聽到粗口

互射

好笑過獎門人D 答案

天狗個鼻

一ching睇開邊個
俾個番號黎研究下

左搭右

又邊個黎

今晚幾好笑
但係連登呢到居然好靜

Bun仔追緊rachel?

唔似

黃孫

希拉爾個長髮黑鬼係咪以前踢水晶宮個位黎?

回錯

條友膠膠地 ..

成個場得2支紅酒

D對答似

個聽眾真係當三位Ching係解籤佬

1988年A LEVEL攞A

踢史雲斯架

咁奢侈

屌 條友好fit

51 !!

柒到我MUTE 咗

咩料呀

呢個係咪上次問健康個個

定得佢單身所以係咁做鳩佢

我唔係好知
嗰傑我應該無聽到

精神科

睇嚟佢係嚟派膠
冇人想知佢啲嘢！

痴線佬

把聲有啲似

jm9

條友咩料

幾過癮

聽到精神科就知了

咩料丫
我諗佢真係有病

精神科同前皇家警察

多謝精精神科姑娘？
唔通係岩岩出黎既？

睇唔撚透 前兩個仲幾正常 有來有回 呢個唔知do awt

呢個夠哂kai啦斌ching

1988年A level要考A先識背首詩㗎

又香港海關
又皇家警察

咩料

笑死 今次真係夠Kai 仙

真係有咩主持有咩聽眾

B 高美斯？

搞到我笑到訓唔到喇屌

炒撚咗幾球飛機我DKLM

首詩小學生都識啦

聽到唔想瞓

最有印象條友個慶祝嚇親細路

自己51
老婆46......

岩岩睇fb見到有link可以聽返

聽錯以為1988出世，心諗做咩5十幾歲

Ching祠堂星期一重溫無左，應該係被Ban左

一聽到區瑞強即刻轉台

係喎

發生咩事

瞓左

屌想聽rachel呀

官台不嬲黃到仆街㗎啦

啱啱晨光最後半個鐘講嗰個消化系統展笑撚死

俾返Rachel我啊

聽重溫搞到我係車到笑到成個傻仔
0 ching係 咪後忍笑到仆街

#metoo
happy new year呀

最估唔到一仔原來唔知單嘢

我哋都老了

俾返16號重溫我呀

又唔見左

我想聽rachel同詞力王呀

睇av01 咪ok

冇左16號晚重溫聽
眾巴打表示強烈譴責

點解有星期二都沒星期一

老千會竟然請左miss poon

係咪因為bun ching首歌太激

波0 有伴侶，阿一囉

小賓女首歌咩事

點解變咗真係女聲

應該featuring個女聲rap, 諗緊係咪鍾舒漫

聽小賓女訪問都幾煩
佢係真心天真同蠢

幫miss poon 通渠

把聲好難聽

睇返圖

強勢回歸呀

我知邊個

㩒住佢口唔俾叫又有另一番風

對波好似加左張棉胎咁

睇腳is ok

胡慧冲出碟咩

16,17 既重播都沒埋

但點解已經有18號？

一法師作怪啦

光頭頂

18號即係尋晚嗰集

唔好打嚟念詩

抖大氣

1Ching FLJ

海景火鍋海鮮酒家

合和旋轉餐廳

間野仲係咪咁難book

愛情唔G點

又中醫

嘩 中醫斌

bun ching想溝rachel

bun ching呢一兩分鐘冇聲出

bun ching 開始有弱點比人捉

唔係掛

中醫
皇帝內經

帽事既

到底一師嫂有幾爛蒲

其實都拍咗咁多年仲會咁介意咩
都應該當日日係節日咁架啦要嘅話

GREAT 不 GREAT 真係好好笑

MISS POON係咪教中文果個

肥仔比斌CHING 陰咗一鑊

後援會條宣傳聲帶係咩事 咩我條渠塞左好耐 搵阿一幫手通下

今日冇電話？

我覺得真係有時唔係冇電話

係接到D有問題個D大家唔會想聽

即係尋晚最後果個 個D點出街

硬係覺得港台D 騎呢聽眾係會多D

又講RACHEL

阿凌同阿一抽到

熄咪咁狗

搞到bun ching 熄人咪

皇牌巴 我以為佢係脆

拿 我中立既

種種跡象顯示斌清對Rachel

今日肥仔係咁FLJ
Btj下星期三肥仔自覺op 機 咁咪冇得俾人熄咪

黃色經濟圈

好少可今晚冇電話

精神病電話聽唔聽

係

睇著來聽返老千會

彭慧中都有上連登

琴晚J島

仆街琴晚最後半個鐘播半個鐘歌

睇來阿o有間意大利餐廳，呢兩日俾人狂抽

唔知係咪岩岩開，所以個個都抽

專登訪問黃店

水能載舟，亦能覆舟

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

不如去食餐飯

問題係唔知間野響邊

ching祠堂係果度搞個感謝祭啦

岩岩追到上上星期五
原來凌王出番pool
得番黃冠斌

好憎聽政府啲垃圾廣告

有講咩，沒留意到

你當佢罵警察都岩用

暴力，真係可以解決問題咩

Morle適合佢

屌，又係援交陳講鬼佬睇相

more

肥仔一不如留返個mk頭

2台DJ IG連打

酒肉和尚一師兄

kity 開始出現老態

幾老都要

巴打想問第五台係點較架
幫屋企人搞，但轉極都轉唔到

果時玩緊阿一
問佢同一師嫂一齊幾多日
凌王話我前幾個月同人一齊左都唔記得啲日子

之後星期一就同黃亞斌講星期五有人自爆，問佢有冇聽到

Morle就反而愈黎愈靚

Morle表示：不了

我聽到都打個突
無lala自爆

我收貨就ok

硬cut左kitty

由我埋單啦 唔洗爭

有沒玩過猜王帝？
你同r730 猜完先搵我

卡斯拿斯隻手重要d,
但係明日花隻手握殺左幾多生命

不如話握到鵬爺隻手

台長太陽之手

邊位手足見到Rachel去你公司呀

太陽之手套on

嗯

大波驊

阿一光頭可以cos好多野
舞棍啦，揸x啦，我唔會驚啦

留意佢點著樽領

旗袍

第五台
AM 783
FM 99.4 (將軍澳)
FM 106.8 (屯門、元朗)
FM 92.3 (天水圍)

正能樣

掉轉咗台號同新人嘅？

死哂偈喎

請你放低

原來係因為咁

bun ching剪漏咗

做十幾年都會犯低級錯誤咩
聽返都無粗口，一僧兄停賽嗰單都無出到大氣，係facebook live出事咋嘛

做咩事

喂又炒喎

ドンドンドン

聽唔出咩事

佢呢段當jingle咁播 播咗半秒

未剪好條帶

家有愛寵

有餅鋪整左個大波驊蛋糕

BUN CHING扮聲其實好正

日本城煩撚到仆街

日本城好撚似

我醒起文記家品

外賣自取

市街菜欄都好煩

d爆咪聲好煩

屌
啲爆咪聲聽到瞓著都笑返醒

好鍾意聽凌王d嬲嘅語氣

聽班Ching喺到扮各行各業嘅聲音
係過癮嘅
#我究竟聽咗啲咩

今晚好好笑

機上面D廣播真係唔知佢講咩

呢十分鐘可以剪出嚟瘋狂loop

飛機嗰啲會搞到睇戲好冇癮

Cabin Crew prepare for landing

賞花杏仁露

玩廣播呢十五分鐘笑到我痴線

準備水鏡泉

joker

台長係咪一返來就收到報告
播完斌ching個聲帶就話冷靜d, 唔好咁激

瘋show痴左線

瘋show全力抽澳門

李志剛真係扮撚哂野既正宗屎狒鬼

陳伯

每日一膠

Kolor

又二台屎尿屁

梓豪: 你條嘢唔掂，你條腸唔掂

又健身鵬

梓豪每次講大大，我都自動加個習係前面

咩事??

今日剩係聽到"啫啫骨"

一開波就抽尋日澳門學生

呢個所謂旅遊達人乞衣來嫁？
沒贊助就唔去

呢個嘉賓真人我會頂佢唔順

之前chris 幫瘋show 頂更
又出左騷動音樂
下次Tori5 公開試又揾Chris 做

彤C HING滑雪

仆街
乜撚野聖誕老人係北京
何享個姪到底讀乜鳩學校

近乎平地

咁bun ching呢

bun c hing去咗邊話

Bun ching訓過龍

好小可斌ching瞓過龍，定係照緊肺

發生咩事要照肺

較唔到 又追唔到台

岩岩返到屋企聽左一陣
bun ching 呢

用ipad/舊手機dl RTHK OTG/mine

星期一？

我阿媽用部收音機聽

亞斌同佢啲同學好波

榮光

無得你投五強呀

我中學都話陳奕迅out咗 結果呢家日日聽

一發現已經成熟了。

星期一冇乜野咋喎
最爆嘅詞力王
點解咁'鬼'肥又冇爆粗

MIRROR係亞斌嗰代嘅廣東歌代表
有咁多個廣東歌歌手單位可以聽,點解淨係聽MIRROR呢
究竟依家廣東歌喺呢代嘅初中生心目中係咪好唔入流

榮光好似由初選入十強嗰次已經無得投

人話

講開咩mirror, 隻新歌歌詞到底係點
成日聽到咩 “多一點少一點變晒A姐”

榜都無上過投屎忽咩

莊正

斌把聲就死咁款

我雖然90尾，但係聽開哥哥梅姐Danny仔嗰啲...
Eason明明咁新，都out?
Eason咁正，都嫌棄？
始終覺得香港人應該聽返香港歌
K咩pop

斌哥同我趕assignment 嘅時候一樣

bun ching

我都係

me too

我千禧我都會聽舊歌
但陳奕迅始終人唔大冇咩feel
中學我都好少聽廣東歌

raidas先正

我唔係成日聽903,我淨係聽過Colin有播,我唔知其他903 DJ有無播
咁唔知係DJ播得少而上唔到榜呀,
定係佢嘅播放次數係夠,但係因為某啲理由上唔到榜
有得投我十強入五強我一定投榮光

我聽Kpop都聽本地歌
我覺得你鐘意聽外地歌無問題
唔聽本地歌都唔好踩自己地方既歌

從來都唔夠

又上咗吹水台

raidas 我淨係識兩三首

咪住 今集應該係斌清玩斌師母既問題喎

totally agree
利申:廣東歌忠實fans

無咁快去呀

今集live 打電話俾斌清 好有以前頒獎禮打去外國咁

今晚集祠堂好L 感性

唔通初中會聽方皓玟咩

仲肯聽廣東歌已經好好

其實唔聽電台既話 好難會接觸廣東歌
唔通星期六會睇勁歌咩

AI

錄音？

我話老凌講帶埋令壽堂個宗旨 好感性啫

咁live都錄音

live到趕的士

我初中真係聽方皓玟架

啱啱一點先開，覺得個節奏似錄音

勁歌咪又係聽星夢&friends

其實呢個諗法喺我中學嗰陣已經有

政府止暴製亂api啲背景聲真係揀得妙
啲啪啪聲十足popo射催淚彈
”停手唔好打”就係叫班狗唔好攞警棍扑人
細路喊聲就係行過俾催淚彈燻到嘅細路仔

咁樣講一講,三個Ching好似得一Ching唔係DJ生還者

Chiu B

初中不外乎都係追靚女追靚仔架啦
我初中都聽少女時代架

前新城同事=科林？

2個鐘最值得聽就係呢part
你竟然ABC 佢地

阿O

咁我初中都有聽BIGBANG
不過我嗰陣都係聽廣東歌為主(因為電台嘅關係)

人地要做2台院線嘛

呢3句係咪OCS 口頭禪

艾力播《聖誕有人》，正呀！
係以前Juno MK時代嘅歌，唔知有幾多人識呢首

有人
聖誕有人 正

紅都係兩三首

艾力近排拉闊fb都幾活躍

聽過電台播《傾心》,跟著有一排自己會loop呢隻歌

全城幸福的慶祝然而在這角落裡還是有場冷場需要面對
當年好鐘意juno d歌 大風吹果d都好正

別人的歌呀，傳說好好un

佢哋出咗片啦！

星期六1100 你會點揀?

正評 R2 安哥同學會
負評 R1 十萬百千里

以前有時會扭去903聽叱咤數榜

其實安哥都盡左力㗎啦

好悶

其實好過 R1 1400五十年後

數榜女神返黎啦

點解阿一把聲咁似王祖藍嘅

Bunching

阿一同波盛搞到我諗番呢隻歌

阿一ig永遠冇人tag

個節目logo 令我諗起早霸王嗰個

估唔到呢個 project似係有電台資源back up去做, 仲以為係三個 c hing自己比錢去玩去拍片, 過自己條癮

出完片爆到9750

岩岩聽返後援會，搵得miss poon上去，不如搵埋陳怡啦

條片幾正

全部嘢都自費 條片仲要咁高質
respect

自費喎

為左呢個家 我地冇錢都自己買機票

⼀陣間聽

所以咪要帶媽媽去囉

自費就真係要向3位 c hing致敬啦

我見條片有哂電台 logo, 仲以為係公司嘢

十萬八千里for sure

0 ching fb 開live

SUPPORT 三位師兄
好高質 唔知真係以為係RTHK 嘅節目

條片咁高質點解個page都仲未過萬like㗎

0 ching條片要趕係冬至前出
一Ching條片要趕係情人節前出
Bun Ching條片要趕係愚人節前出

好高質 直頭港台電視節目咁
估唔到係咁認真拍 以係係d鳩流流嘅片

條片幾好 但我覺得凌師兄同阿媽嘅互動同單獨相處機會唔夠多 不過可能兩位好多互動都受咗酒精影響所以唔出得街

好撚高質
晏晝收工一路食飯一路睇
食完飯都一路坐係度

Kity

好想知凌媽媽話上一個女朋友唔理老凌係咪講緊kity

凌師母對佢幾不滿咁

自己人咁黃嘅
成個訪問當網台咁做喎

Gayly news重複咗

係
不過凌都有幫佢講好說話嘅

唔知凌師母對零師兄新女朋友滿唔滿意

幫保皇咁恐同，佢地好難藍到

梁兆輝接近次次遊行都有去

玩玩星期天-基叔駕臨迎聖誕
小朋友想要咩聖誕禮物，誠心許個願，可能會成真，你掛咗聖誕襪未呀？

#玩玩星期天
#蔡敬雯陸影基

台長出現了

玩玩星期天嗰個係咪台長

嚇親小朋友

佢當晨光咁做，喺度撚聽眾，而家連兒童節目都抽時事水

台長以加報埋榜做埋玩玩，係咪差輕談未做

不過講真鵬爺算係一個比較企喺前線嘅台長, 你睇吓以前馮偉棠何重恩, 有幾可成日比你聽到佢把聲, 唔計瘋show "2016年冬天壓軸登場" 同 守下留情"英雄豪傑系列" 宣傳聲帶

做咗一日 騷動音樂

啲細路唔識畀反應台長

答我!!!

迫鳩人答係

台長星期天

佢兩個玩得最開心, 根本d小朋友都唔知發生咩事

台長左痴左線

嗌人!!!!!

你答啦，你唔答佢唔放過你嫁

不如台長客寸埋ching祠堂

太夜台長要瞓覺

叫佢去 beautiful sunday同聽眾真情對話啦

喺ching 祠堂到做台長熱線

睇完 CHing台灣條片
會好自然諗到 "香港電台第二台 家庭議會"

後生會唔會做過？

阿一係咪買左隻水野朝陽俾波盛
咁既話我地宜家搜波盛身會有隻4仔

其實宜家阿一個咁圓，可唔可以做返個真既百寶一

我本來以為係第一次Rachael 按三陰交穴條片嘅質素

點同呀 覺知中醫師條片阿一剪架
其實嚴格黎講應該冇剪既成份
只係將條原片加頭加尾加字幕
阿一應該報暴動先師d堂學下剪片

阿星阿星 接力 接力

所以唔係好明點解仲有人要反佢

屌，香討果邊個廢post就算啦

前員工嚟

"香港開電視" 而家 有陳圖安主持節目

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

又唔洗過份吹奏台長
晨光佢谷極都谷唔返起

兩睇
晨光果班人都唔好得去邊
Btw而家仲用緊Kity錄果啲帶

"咁就啱啦！"

首先要廢咗個 hashtag環節....

“我地係香港電台第二台打來的晨光morning call！”

如果講晨光呢個節目, 我覺得係無咗一個好似曾志華咁樣嘅 "時事型" 主持人, 如果唔計台長, 小白Barbie阿O全部都係主持娛樂節目, 叫佢哋講財經(O除外) 同讀新聞就真係格格不入。

結果搞到個節目被其他同時段節目比下去

正.....Albert 有王馨平, 唱緊 "生命有價 "

懶到出汁 根本冇諗過有新環節
唔係水鏡泉瀨左野都唔會轉環節
今朝sport到你由兩個根本唔睇體育版既人吹

阿O同斌仔一樣 只要唔係佢果範d料就會錯到仆晒街

今朝sport到你根本得啖笑
以足球為例
一來講果個唔識波
二來真係識波的人會唔會聽收音機去跟足球新聞

小白和Barbie
不如專注Teen空海闊和Beautiful Sunday算啦

0師妹上鏡

以前梓維都會搵猁榮基星期五講下波
而家根本係鳩吹 講本地野果陣小白就會彈出嚟認屎認屁

其實二台係咪唔夠人,所以先至係佢哋兩個都有份做晨光呀?

以前如果早起翻學的話,我會喺07:50到特登較去2台聽梓維講波
識足球嘅DJ&嘉賓分析啲球隊&球賽真係幾好聽
利申:唔識足球,但係覺得佢哋講得幾有趣

冇人咁抵得諗返6點
barbie主持我覺得ok既
但唔好講時事 (藍到仆街)

晨光其實好耐冇聽
點解話芭比藍

後面係凌師妹？

係 正面cap 唔到圖
十二成相似

投訴和你塞 三擺果陣不停咁講自己好鍾意返工 叫人唔好阻住晒 之類

白原灝唔識講波嘅lv係連我唔識足球都覺得佢係擺明尻up，真係呃唔到人
呀O都叫識啲啲nba
對比起以前凌c hing真心有料，咩運動都有深入了解

邊度睇？？？

IG: lingsiuy

有睇，好悶

阿o連講體育都麻麻呢。。。

又要攞返封投拆信出來

12月勁多新trailer

2台新口號 有屎尿屁 有快樂

拎tg 黎講笑真心低俗

原來果日live隻比卡超係俾miss潘

miss poon讀中文教中文
但係懶音都唔少

二台都係中文台，dj....

沒人區，no men land唔係沒人打，而係入得去都打死曬呀

不割

其實體育嘢不如叫鄒攝講

屌你Mine成日聽直播都有問題
幾時改善吖

我用誠哥台冇事wow

好後生呀

3香港
FREE HK
誠哥好野

我直接用網頁版

9860

Hi 叫我？

話你白頭片呀

找數啦

請找數

梳b $1000

幾時找

嗱肥仔 你約個時間 我出嚟擺底100

0200 廣播道 30號

公司

請我上去JLT 啦

ywt

爆啦

爆

凌王flj

albert

喂我search radio2係Big Black Cock radio 2喎

凌皇一怒

暴走
懷疑凌王嬲起上黎可能署長都罵埋

梳b 比人點兩次名

一至五12-2 am
星期六 2-4 pm

俾人篤灰篤到爆

你平時睇開咩咪。。。。

凌王又爆炸

半粒荔枝

其實上星期一都俾冠斌細細聲講左聲梳b $100

兩個時段都ok

Mon post

星期日 12-1 pm

星期一流流去迪士尼
我呢d番工狗

好hyper

一個CHing感謝祭 加梳b $100 再加亞斌就推幾版

阿斌叫狗

汪。

亞斌其實係邊個

今個禮拜算慢 平時一個禮拜一個po

囉~~~~~~~~~~

叫 me?

第四個主持

冠斌：35歲 亞斌：11歲 求關係

未必有人

爸爸唔好唔要我

搶左pa 個位推mic 做live

真

補多句金句： 一月二十日 記得送禮物

晚安一ching

佢係話我地連登仔好得意個絲打
一你條命

佢地話連登d絲一定係肥仔麻

聽晚邊個會上水呢

rachel真係好學院派

何解

平安夜呀

聽晚我地點人數

係喎頂
唔記得左

而家點左先 梳b $100

我一定喺到

使唔使開工？

講精都抽到衝警盃

聽晚唔洗
舊年試過返通宵
忙到乖乖

專登早走
返黎聽ching

人地係教點樣易中啲，
我地係想知點樣冇咁易中

原來排卵期咁計

五指欠中丸

rachel點頂呢班友仔咁唔認真做認真既野

所以上兩集佢已經嗌救命

港巴

全部唔止好得意仲勁好記性
耶誔禮一份奉上

被叫肥仔開心

TORI

Rachel成功被Ching們引導講解得放左 好正

又到聖誕啦Tori

睇錯解放

Tori

爸爸

I am your father

Ibun仔講果隻歌真係冇聽過

keep住硬

今晚會唔會俾人投訴

又無ARCHIVE 架啦

估吓係咩野

盪鞦韆嘅龍舟掛鼓係點架0 ching

龍舟掛鼓咪係要好似盪鞦韆咁囉

仲未開始

係咁播無毒聖誕

諗緊歌詞

Pomato

緊係未錄好

17

我個18

啲effect幾真

唱歌劇透痴線

會唔會又冇重温

冇咩政治唔會嘅

睇片有冇番號

怕俾人ban?

咁多譚詠麟

即刻黎料

斌ching呢隻高汁

林手足

痴線又篤灰

勇武

仲記得有冇搞個時訪問個校長

核彈

kellyjackie

CSL

乜野呀

Fish

高空的落冤

好多FISH

聽唔到原曲

肥仔好似念經咁

帶埋你去做警訊

唱緊咩

其實梳b $100 點解

（高雄）普 起樂園
（一起發大財）普
（全都是靠阿瑜）普
我們（才有得去）普
山海經樹中
有沒有老鼠
看着這budget plan
就要比400億
你話你
呢個概念只係非常之初步
唔緊要 我覺得真係好癲
山海經樂園
我真係好想去高雄的樂園
咁多妖魔鬼怪定會好挽
去東山挽左去南邊海有好多fish
東方迪迪尼確係勁
今次用咗山海景
下次仲可以用埋西遊記同水滸傳
咁就可以一直地 （一直發大財）普
（發大財）普

因為之前想出阿一感謝祭。
十蚊一下幫補吓。梳b 豪言十下咪變左梳b $100

集思廣益：晨光to do list

重新錄過唔再係節目主持人既intro
晨光morning call
晨光財經第一線
晨光hash tag
晨光專家on call

要改革既節目

星期一小白同個面可以擺幾圍個位(from台長)
你要d人醒唔係叫個肥婆喊爆咪d人就會醒。 講埋d垃圾帶飯同我吹噓下你，你吹噓下我就算啦。
你要人醒不如做個晨光的士高，朝朝播舞曲叫醒人。 我寧願un住醒都唔想聽個肥婆9 叫。
正路：你播返輕鬆音樂同溫柔聲線叫人起身。

今朝sport到你
叫阿o搵個嘉賓講啦。。。。。。
小白真係講唔到體育嫁。

晨光今日hash tag
提議：晨光齊督灰
各主持人每日輪流向台長督灰講下二台有咩問題，再由台長扮下惡回應下
正路： 台長推介
由鵬爺每日介紹下二台有咩設施，各類型運作

波盛一家真係行到邊都唔會走失
全家都係一樣樣

改咩革丫
晨光執柒左佢算啦

講得好
聽小白做訪問本身已經係災難級
聽佢和May May做訪問簡直係核災難級

之前返早都會聽下小白0600~0645呢段時間
但發覺唔會令我精神
反而搞到我仲想瞓

剪段maymay精華俾你，包醒

4:00應該聽嘅歌

斌ching做詞力王可唔可以開live呀 想睇呀

好想聽explicit version

梓豪ba?

勤: 不停為您加油可以係其他嘅嘢嚟㗎!

即刻諗起881 嘅路路通識廣告

點名揮手區

好耐之前彤ching做6-7我會追黎聽

我都有，幾舒服

而家小白真係不了
特別星期一真係機都熄唔切
仲要用緊彤ching啲jingle

nel nel係咪收過好多假撚

Music show?

你當係彤ching做輕談咁

梁德揮手區

含淚報到

含過第二樣

Hi

報平安

Hello 你好 梳b $100

平安夜平安呀Ching們

到！

嗰個唔係sony ericsson咩

問題係個制度

5毫

平安夜冇平安

你三個都仲有名 都算好彩啦

就黎又爆炸

晨光

凌皇發皮4

唔去街咩黃亞斌

0WFLJ

兩個女仔

黃亞斌真係好正

Mike chan

唔洗講啦

多_謝

呢個時間有交通消息好唔慣

巴尼

係NOKIA 呀
SONY ERICSSON 係皆大歡喜成日聽到嗰個

佛陀係格啦底出世，好似。
都係睇聖哥傳

問神仙

第二題，宙斯女女女過幾多民女？

流星飛入口中 有冇爆開？

射入口都會有左?

口爆

你老母

我估宙斯都唔識答

第3條問題

第3條問題

個墊底音樂真心煩膠

d女未嫁有左又未人認頭咪作d神化野。
浸豬籠嫁

希拉應該答到

係時候清算d沒上水既ching

好似都齊人

差肥仔絲

唔係你呀

打去呀你地

你打去問下點課金

打上去報連登名 梳b一百

好主意
係咪請我上嚟做特別版60分鐘ching 雜誌

有上水唔代表冇

又係佢?

向勇巴報到

啱啱聽到Stanley

都接過幾次出街，留返啲機會俾人

哪吒 方國珊

美人啊~~~~~~~~~

哪吒率眾妖害人

鳩婆

恐撚布

我打過一次

唐伯虎真係好好笑

我唔記得。。。。

好耐之前星期四晚
冇錄音訪問播
叫人打上去講自己嗰行依家咩環境

睇人爆房既梳b

應該話我唔記得自己幾多次

冇錯

今晚D暴走好好笑

你成日打上去
以前返早返得多
冇得聽live 要聽重溫
成日都聽到你打上去

好似3,4次姐，最近追擊左凌王兩次

今晚得罪左幾多個神仙老母

我都打過去lu
留個機會俾其他人啦

暴走

你仲有其他添

成個星期二都係暴走日

由season1 開始到依家都係
以前嘅堅離地真係cls

講到咁多人打去
都係算啦 下星期先打

打上去屌mine

IT野
APP

Mine

正

去返 0

呢條問得好

紫色同橙色

橙色係邊個app

對面街嗰個

唔怪得知唔識

應該係呢個

呢個幾好用

敢惱不敢言

凌王d笑聲又嚟

又 Rachel

某位ching 即刻出嚟話講第樣

咁都攝到 Rachel 出嚟

RTHK WHY

係鳩年之前

有古惑

亞斌

鳩年之前

又冇得重溫了

亞斌做乜跣呔

老豆搵仔

亞斌問冠斌 到底邊個係我老豆

亞斌幫Ching祠堂個page問嗰首詩我中學教過

不能忘記rachel

呢首都出名嘅

老豆教仔

同朕check下

好丫

又追擊文武

爆真嘢

Stanley 是咪梳B100？

追緊女嘉賓

今晚冇得輸

Stanley Ching啲鄉音有點踩鋼線
今晚個節目有無得重溫架

今晚全晚暴走

又話斌哥
不過呢個問題幾好

如果今晚無archive真係成堆偽毒嘅損失

肥仔絲打

肥仔揀隻墊底音樂

隔膜

有層膜

唔洗怕既 黃主持
人定勝天 打破命運

想睇bun ching個餐

唔知個女嘉賓有冇聽緊呢

一點後

Mor ching爆過d咩出黎

熄左
寶珠姐又黎料?

Lady M交出靚助攻,令Stanley Ching一擊即中,成功直線抽擊文武兄
跟著凌Ching&一Ching乘勝追擊,以“解詩”一招,令文武兄無力招架
最終以收皮結束呢個回合

呢一層膜係打橫嘅所以叫橫膈膜

爆斌哥追rachel

呢個我唔識定義係joker定clown

我都係（雖然係之後聽重播）

Kity嗰陣時放輕把聲講嘢其實都好好聽

自己讚自己

其實台長music show揀既歌都幾正
台長以後紅日都拎8至8半做music show啦

梁詠琪由灰姑娘到成為一位媽媽，心靈上經歷不少轉變。12月27日，梁詠琪會來到「有你同行」，與我們分享她作怎看「家人」、「珍惜」。

連5台都有西班牙妻訪問

台長同小白又大戰三百回合

以前早醒的話鍾意聽台長06:00-06:30做music show

平安夜佢真係唱衰左。

今早聽開心日報
有關長來幫你洗滌心靈

瘋show面書有張相, 多咗出嚟個女仔係咪嗰個pa妹妹?

阿魚好靚女喎

我都覺 (之前曾志豪問過, 佢已有男友)

過兩年捧佢出嚟開咪啦

老千會

係咪美圖過度
下巴可以吉死人

邊一集

上個禮拜六老千會同尋常事交換禮物時講，唔記得邊面，聽曬兩個重溫啦

下個po寫咩好？

幫斌哥集氣

咪再唔見聲帶

睇來好多人去每周一星到點榮光

連funkiest DJ都提榮光
btw騷動音樂又小塵埃又轉變

有d頂唔順條女講野個tone

係，救命

今日係暴動音樂
Eric 黃擎大暴走

昨日made in hong kong訪問正生書院校長, 佢問 funkiest DJ係咪公務員, funkiest DJ答: 以前係。

其實好難取捨, 做人應該保住鐵飯碗, 定係直頭變成free lance食四方呢 (仲要唔知外頭有無人搵你開工)

小建議
我地玩之 之 之
咁接落去

Funkiest DJ而家唔做公務員都應該唔愁出面無job搵佢嘅
佢分分鐘有passport隨時走

接力

我是你的後援會 之

當年gigi紅到發紫
不過發生奪面雙祺後就玩完

佢同陳小春都係做壞香港樂壇既一代，兩個都係唔識唱歌

點止佢兩個吖，大把人唔識唱歌啦
表表者：Twins

9餅呢

當年gigi 同古巨基同一間唱片公司, 成日一齊出活動。果單嘢爆出嚟頭幾日就係有個 event, 唱片公司唔敢比gigi出嚟, 搵嗰陣出道無耐嘅Snowman (即係後來嘅Swing) 嚟頂檔

咁搞第一次CHing感謝祭啦

寶珠姐

肥仔又攞守下d野用

WKB13

@WKB13

幫你推爆佢

阿一感謝制

帶刨 刨清d

梳b 十下

無

報定名先啦 我想去喎

乜意思

連登AC WKB13係 冠斌爸爸

唔通我miss咗集數

唔關事 WKB 係黃冠斌英文縮寫 13號係佢波衫no.

嘈宏威

一師嫂

扮溫柔

阿一

斌ching有仇報仇

cls feel 到講唔到粗口好窒

早兩個月

D 骨多到CLS

火滾撚樣

肥仔今次乖乖啦

咁做嘢要緊嘅

d骨插死人

祝阿一有個開心嘅聖誕

你驚呀?

阿一HiHi 了

阿一幾時切腹

嘩笑到我死

阿一既樣

完左節目開live俾肥仔收禮啦

港女

嘩
完

係喎 0c hing可能會鬧一c so揸車

野野到肉

嘢嘢打頭

第二節and肥仔條命

完！

下個po可能要悼念阿一

肥仔想去歌又俾人追擊

就叫 rip阿一啦

一ching

完了吧 如無意外

港台最廢DJ (19) - 香港人加油！ 一師兄保重！

港台最廢DJ (19) - 香港人同阿一要平安呀！

港台最廢DJ(19) - 一燈大師六年半感情完寂了

凌王啲恥笑聲真係好頂癮

好魔性

好期待

一師兄今晚點氹

開live氹女

想睇，梳b $100

又係你

把聲咁似上個星期讀唐詩條友嘅

88 年A LEVEL

唔似
呢次呢個咁重鄉音

聽到有d眼瞓

定真係咩主持有咩聽眾，專吸呢類人

jlt

宜家係打上去講阿一定講佢自己

收線未

救命 聽到我唔知佢講緊咩

正wo, 凌王外賣

一個51 碎結婚
一個40 碎先拍拖

又係講到1999

用左 1c so打發走左

叮

凌王

正呀想睇肥仔live食啫喱

凌王開直播不如？